{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027978",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "연산골막국수"
    },
    "text": "春川市東面に位置するそば専門店です。 ここでは春川式そばが楽しめます。 辛味タレやごま、のり粉、大根の芽などの具材を薬味としてのせた後、大根の水キムチを入れて好きなように調節して食べることができます。 メニューとしてはそばの他にも餃子スープやそばチョントクなども用意されています。 場所情報は冬眠派春所から右へ700mの距離に位置し、営業時間は毎日11:30~20:30で、火曜日はお休みです。 メニューの価格はそばが9,000ウォン、ゆで肉(大)が35,000ウォン、手作りのそば粉の薄皮巻きが10,000ウォン、おこげ入り鶏肉の水炊きが60,000ウォン、おこげ入り鴨肉の水炊きが65,000ウォン、韓牛骨餃子スープが12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このそば専門店はどこにありますか？",
            "answer": "このそば専門店は春川市東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川式そばとはどのようなそばですか？",
            "answer": "春川式そばは辛味タレやごま、のり粉、大根の芽などの具材を薬味としてのせた後、大根の水キムチを入れて好きなように調節して食べることができるそばです。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11:30~20:30です。火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他には餃子スープやそばチョントクなどもあります。"
        },
        {
            "question": "そばの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉(大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉(大)の価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りのそば粉の薄皮巻きの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りのそば粉の薄皮巻きの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おこげ入り鶏肉の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "おこげ入り鶏肉の水炊きの価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おこげ入り鴨肉の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "おこげ入り鴨肉の水炊きの価格は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛骨餃子スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛骨餃子スープの価格は12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 357
    }
}